死不是生的對立 而是它的一部分

經歷左幾次 以為自己已經睇開咗生死離別
但原來到再面對呢啲事嘅時候
原來都係一樣咁大衝擊
到底要帶走我身邊幾多人

大家要好好珍惜身邊既人 唔好到失去左先識珍惜
仲有唔開心記得要搵身邊嘅人傾 唔好自己一個收埋做傻事

身邊冇人

針唔吉到肉唔知痛嘛

挪威的森林
睇到識背咁

道家
氣聚氣散

原來係挪威的森林 唔怪得
個post既title真係靚到震

聚氣係一般做法，散氣其實都可行

活著的意義？！